得罪講句 達哥自從紅左之後 呢一年多左好多負面既新朵

遲到達 休台達 小氣達 小米達 追數達 老番達 廣告達 共匪達 播片達 淘寶達 過橋抽板達 仲有冇

現身了
講兩句？

同黃洋達 組雙達組合

哥達